Tom Clancy's The Division 2《湯姆克蘭西：全境封鎖2》討論區

官網：

Year 1 免費

如不幸買咗Year 1 Pass／黃金版／終極版

預購可獲免費遊戲一款（三選一）

購買AMD顯示卡亦可免費兌換

Pc版 beta 開唔到 彈game點解決

出面仲有po徵人入公會

特化把狙同把弓好似好廢，支榴彈BOOM BOOM BOOM就秒撚咗隻BOSS

同第一集好似

重裝，應該唔關隻GAME事
最多ERROR連唔到SER

好多bug 估計正式版都有排佢debug

根本一撚樣

咁唔買了...

PS4壞server